粉嶺黑醫發現案

各位粉嶺人要小心啦！！！！
睇撚住有黑心醫生啊

粉嶺祥華有醫生話女義士爆眼為左收錢

你老母做醫生做到咁黑心

梁貴超醫生
電話 55464113
而家新鋪喺粉嶺中心L座

哇屌推爆佢

推

仲話愛人愛神

更正！！
鋪頭 祥華
屋企 粉嶺中心L座
推

大家唔好做傻豬豬睇佢啊！！！

推到佢仆街

因果由國！容港治己！

推！

光復香港！時代革命！

黑醫總要犯同樣嘅錯
同我推爆佢！！！

因果由國，容港治己

佢咁講 因為個女仔唔係你個女

GP 學咩人叫emergency room
specialty 都冇扮A&E

[大腦]應對黑衫大陸鬼
唔係要全部check ，但係可以不定期check ，如暗號，之前有post 話有海關見大量黑衫大陸人嚟香港，係時候要拆招，
各位大腦開啟
本人先舉一例，暗號:入實驗室㩒緊急制

光復香港，時代革命

竟然

圍佢老母

對抗黑醫洗腦
由你我做起！

仲有記得818啊！

print定文宣痴去佢診所

打俾佢!!!

call爆佢電話！

愛神？落地獄啦

執笠啦！

大家google吓「PINK TEAM」

幫佢門口貼連儂牆啦

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

好撚柒呀
咩醫學深造歷史
Rotate 過咩部門3個月就當自己去過深造？
考過MRCS 同急診專科 pass唔到都敢寫出黎當深造？

笑死人咩

幫佢推
呢啲柒頭皮唔死都無用

推 好撚嘔心
基督徒
佢見證係曾經婚外情
佢見證都幾勁架，
有個啲好似恩雨之聲咁，幫佢拍過見證
所以有機會搵到的

要去醫委會投訴

好樣衰，相由心生

留名永不錄用

記住去埋醫委會投訴

Push

呢條友無乜生意，街坊多數去粉中睇，幫手宣傳下囉

🤟🏻

推到取消醫生資格

做醫生做到咁黑心

個樣勁痴漢變態佬

有冇得講多啲，佢出過軌?

佢準備 收檔啦
唔撚洗做啦

我都覺

嘩嘩嘩！
唔怪之得對住d客咁變態啦

去痴爆佢
粉嶺黑醫連儂牆計劃

嘩 呢個真係唔知
我靜係知佢以前已經婚外情過，佢太太無離棄佢
佢浪子回頭
唔通呢家最後又同個太太離婚？

呢條友
係大西北醫院做個陣
怪到爆
乜春都唔識
又亂開藥，手勢又差
仲對女同事毛手毛腳
成日都要同佢開火
有「怪叔叔」既稱號
原來而家又出返去做

已再問人Fact Check
個名真係佢林小姐
真係佢一直個老婆黎
我念佢老婆正常 佢就失常
離婚都係好事
都估唔到佢17年離婚
因為佢好耐之前都婚外情過
最後佢老婆原諒佢，做埋基督教見證，無事

有一大仔一細仔
明明粉嶺游水仲見到佢同佢大仔
都係大家搵到D料先知

我細細個就聽慣呢個名
屋企人個個都話唔好睇佢，又收得貴

又一黑店

偽教徒
個心仲黑過 無神論者